未到6月世一迪基亞就爭住派膠...

上年世界盃就話國家隊一場半場唔計
世界盃後國家隊繼續柒就話球會好撚勁又唔計
最近呢幾場柒到飛天曼連手足又可以點拆？

仲記得卡斯派膠嗰陣曼迷手足鞭到發發聲話死廢老阻住世一上位